人生失敗組圍爐取暖區

我個春袋就嚟俾我R出血

忍下手啦

唔開心 冇嘢做
唯有R春袋

我女朋友R到我春袋出曬血

食麥當勞啦你

有女朋友

食咩麥當勞

你都有男朋友啦

冇呀 你邊忽見我有仔

我咪你男朋友 做咩係到偷偷玩手機

狗公

狗乸

大鑊啦你 咁鬧我

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

我係垃圾

分手囉

唉，點解我條件唔差都冇女朋友。
新識ge有好感都有男朋友

唔畀分

我都係垃圾

你地想點

我都冇男朋友

你又想點呀小三